碌左4粒鐘都未訓得著，聽朝仲要番工

點算

頂住呀巴打

假期後遺症

屌 我都係 好多野煩

返幾點

我都係 完全無睡意

me too 6點要起身

仲以為係我自己開post

我都係

Me too..
夜晚到依家一直痾同嘔

聖誕快樂

咁多人都

Same
一陣仲要7點起

Me2 起身打陣機算

起身食早餐
再打個早晨丁
醒神曬

一齊唔撚訓

是日頭痛，休息一天

屌...訓唔著

我都係咁 今日訓唔到

4點醒左瞓唔番

same

諗起聽日返工就訓唔著

個人好緊張，個頭有少少痛